有咩慘過50歲都要番工

70歲仲要返工

做到100歲都未死

生生世世都要返

屌你50歲生日都唔出個post公告？

誠哥都做到90歲
你想50就退休?

返工係睇你返咩同開唔開心........我都想搵夠做義工積福,鍾意做就做,去聽下人地有咩需要,聽下人地既故事..........

如果退左休係有行內技能做consultant坐係度收錢又唔洗負責任,比埋冷氣房你坐既仆都仆去返

出左

post真人相睇下個樣老唔老

50歲破產